{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000048",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 현대 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 - 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 - チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 - 未成年者の入室可否は直接予約電話で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。 - 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があり、もし身分証明書を持参しない場合、入室を拒否され、払い戻しも不可能です。 - 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合がありますので、これによる不利益については当社が責任を負いません。 - 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かに使用してください。 - 客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人当たり追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると、何が起こりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否を確認するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接予約電話で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊拒否についてはキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には何が要求されますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認が要求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に身分証明書を持参しない場合、何が起こりますか？",
            "answer": "もし身分証明書を持参しない場合、入室を拒否され、払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室情報はどのように変更されますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音が発生した場合、何が起こりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので静かに使用してください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物損や盗難が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難が発生した場合、刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 484
    }
}